[幫手置頂]香港人鐘意比人強姦？

星期五 2000 - 2100 立法會外添美道
星期六 0830 立法會示威區

香港人喺台灣殺人，因為移交上有漏洞，所以入唔到個殺人犯謀殺罪
香港政府就倡議修訂逃犯條例，將現行未有同香港協議移交既地區，進行單次個案移交，其中包括台灣，中國。
香港政府叫呢個決定做「履行公義」，但如果要公義得到彰顯，又點解唔快刀斬亂麻，硬要塞埋呢個「其他地區」入去呢？
大家要明白一件事，唔係因為其他地區包括中國所以就要反，而係中國政府既本質。我地講求法治，唔係人治，偏偏中國就係人治。你聽過艾未未，劉曉波呢啲「異見」人士既名，但你一直唔知道乜野係煽動顛覆國家政權，涉嫌危害國家安全，擾亂社會秩序。
中國係有法律，但偏偏呢啲法律係十分模糊，簡單啲講，你一威脅到佢，佢想要你既資產，佢就會告你，人治既本質係唔會因為被掩飾而改變。

「我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。」

一旦修訂通過，中國既「法律」就可以應用到每個香港人到，歷史裡面既反右運動，思想改造，土改，呢啲剝削人權，資產既運動，將來可能以另一個名，以香港人為目標重新開始一次。
生於香港，我地有好多人都尚且可以喺生存之中搵到生活，依然可以想講乜就講乜，做乜就做乜，修訂一通過左，或者我地只可以生存。
安份守己就係比人撳住嚟砌，撳撳下隨時又比人撳走埋啲錢，撳走埋啲人權，仲講咩野上樓，移民，追夢？咁既城市真係我地想要既野咩？
而家台灣都話通過左修訂，都唔會受理，可想而知呢個修訂係幾有問題。

2003年七一，因為二十三條，有50萬人上街。
2019年，水深火熱既香港，政府想通過一條惡過廿三條既修訂，你真係仲唔出嚟？

the mic can be better

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

包圍立法會:
因為行動需要的人數較多，動輒要十萬人以上，需要從長計議，可能會在立法會恢復二讀辯論或三讀修訂《逃犯條例》階段，才會行動。(請各位留意動態發展)[/size=4]

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

個mic成日100%收曬噴氣嗰下 啲editing都唔太好

拎返舊post我段content
....我唔係想紅所以先整呢段片 所以都特登開過第個account 我真係想多啲香港人知道究竟發生緊咩事
希望大家廣傳 比身邊更多人知發生乜事

PUSH

共產黨正仆街

永遠憎恨中國共產黨

幫你推下喇，不過條片好多餘

本身見到沉默巴段字 我覺得做片係咪對唔知發生咩事既人易入口啲 不過條片個quality真係唔太討好 sor

推

push

係facebook pish下啦

Push

唔洗講聽日立法會見啦

pppush

五毛慢慢dislike我條片